GU vs U記 邊間好

GU嚟緊鑽石山開新請人 U記亦都見到招募 邊間好做d u記啲間位置唔算旺鋪 兩間都$50 大家點睇 另外想問collect point係咪已經唔請人？之前做過想做返 個人覺得cp好好做。

日資公司=做狗
每年暑假一車車dse雞衝入去做

係咁架啦唔係我地邊有錢洗佢地邊有人返工
利申唔係dse

uniqlo係核心業務 gu係uniqlo旗下嘅公司 基本上用嘅嘢同埋做嘅嘢都一樣 都係咁閪

睇你做pt定 ft

Pt

去GU算啦

就係入去食好